九尊數碼

有冇手足抽

力高太伏 不了

你再睇真d 得番10倍
好多人抽左飛

縮沙